香港警察 社會垃圾 原因如下

知唔知點解香港警察咁撚垃圾
唔知唔緊要問大家一個問題
正常有讀過書考過試嘅你地
見到題目問 yes or no
你地會答咩？

咪就係 yes/no 有/冇
屌你老母呢啲1分題都唔識答
講咁撚多廢話解釋乜乜柒柒係冇撚用架
條問題係問有定冇
你答咪得
唔怪得要去讀毅進啦
原來連1分都拎唔到
香港警察 社會垃圾
An eye for an eye

香港警察睇住屋企啲老婆呀
好寂寞架佢地

垃圾警狗 mon緊post?
入嚟睇下你自己啦

小學生都叻過你地
起碼識答有定冇

有冇人叫你解釋呀 叫你答有定冇呀

有冇扮示威者呀dllmch

有定冇呀

記者好野 chur鳩班傻閪

好撚嬲

有冇人明我嬲到想打鳩每一個警察

想咋 唔會做
因為我咁做同佢地冇分別

暴力嘅示威者？
警察係咩呀咁